831幫推撚到7位傷者搵議員就知道一切真相

其實呢單野最簡單就係咁樣去拆
7位傷者見議員,再對返831當日傳係失蹤嗰三位手足既樣同特徵,就知有冇少人
7位傷者有冇人嘔白泡有冇人昏迷過?
救護話送院人都係清醒有對答
只要少左其中一人就証明黑警同消防係度講大話

另外如果黑警唔俾消防知,點問消防都唔會知,真係有人死先封站再立即將屍體搬去一個地方收埋,再叫消防救護落去救人,清完場站繼續封,用地鐵運走屍體跟本冇人知,駛去一個站再搵私家車拎走啲屍再非法處理都得

我都係咁話